---
title: Dag 5
date: 2018-03-05
---
We liepen een beetje vast met het team en besloten om Bob hiervoor even te roepen zodat hij ons hier even mee kon helpen. Dit had wel geholpen en nu konden we weer verder. Ook heb ik een interview uitgezet met een deskundige (mijn stiefvader). Ik heb hem gemaild met de vraag of hij een aantal vragen voor ons kon beantwoorden. Ik kreeg gelijk antwoord dat hij dit zou doen. Voor de rest van de dag ben ik bezig geweest met de lifestyle diary